［痴撚線］有無手足聽過黃秋生既歌？

鬼才
1996年到2018年個社會係無進步過
屌你老母林奠

各位阿門 咪玩嘢

秋生當時唱Metal

佢唱幸福摩天輪好正

有呢隻碟

大大力抽擊各種民生問題

香洗grunge rock代表

我當年有買碟。

雷公劈友除世害

雷公～～～～～～～～～

幾千蚊又要食要住 餓死係生活一種

《秋甜》出晒名啦，另外佢喺《達明一代》入面首《今天應該很高興》頭嗰part都好正

就快拉柴 望改善 你係發夢

廿年黎無撚改善過 樓價仲癲過以前
屋都買唔起阿屌拿星

秋甜

四個字：鐵漢柔情

lm